天黑勿摸頭⋯

講真 男仔真係唔好隨意摸女仔個頭
更加唔好亂咁摸佢啲頭髮
天黑黑 夜闌人靜 摸頭真係會心動

以為講靈異野

天黑勿回頭

gay

Gay 有仔好過你A0

有啲人好鐘意摸人頭嫁

靚仔既摸你塊閪都心動啦

受到1萬點傷害

做咩串gay 我都係積菊防gay 啫

仲好多頭油

屌

好想瘋狂摸頭

Ching 你到底係168長腿定毒撚

唔好起底

最近識個同事好鍾意掂人膊頭講野
講野就講野啦
同你好熟咩
真係忍唔住佢一掂我我就西面
呢世人最憎比人掂

本身有好感就話姐唔熟嘅根本唔會掂到我

170都冇就唔好亂摸人 唔心動嘅

咁呢個都係重點嚟嘅

Ching 你幾高先？

個同事係咪好猥瑣？

我覺得正常樣囉
但近呢一個月先識佢
佢想快啲同人熟ok嘅
但唔好咁快拍膊頭咁
同性我都仲ok嘅
異性就算幾熟我都未接受到
好奇怪咁

有啲人性格係比較鍾意同人有身體接觸
不過你閪曬面咁 我諗佢都唔敢再掂你

我覺得摸頭呢個行為
個男仔一定好有自信先做得出
無條件既毒撚咁做係自殺行為，千祈唔好試